條女尋日去完ocamp話要冷靜下...

點做好

可能試過唔同既人刺激完要冷靜下

你都搵第二條女冷靜下囉

咁多日無訓想冷靜下暏帽事既樓豬

過來人同你講，一定green左

佢同我講佢組爸好識關心人，知佢唔舒服仲專登買早餐畀佢食，夜晚又煮佢飯

樓主 飛咗去啦
如果唔想俾人拒絕 就拒絕咗人先啊